不如我地聽日一人一支茉莉花去遊行，因為今次你們不能再退縮。

因為已經遭到清算，已經開始有人頂唔住壓力。